創始人們表示，他們在做決定時需要有堅定的信念，併為自己的信息處理留出時間。 創業公司創始人必須克服信息超載|Walter Thompson | 2020年9月17日| 
 在這樣一種反事實的情況下，我們會有殘忍的道德理由，這與我們最深刻的道德信念背道而馳。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺號 
 聯邦調查局(Federal Bureau of Investigation)和司法部(Department of Justice)已經對可能的詐騙者提起了訴訟。截至6月9日的一份報告，自該計劃推出以來，已有近100起案件被提起，其中一些已經被定罪。 摩根大通指出員工和PPP貸款受惠人可能存在“非法”行為 
 昨天，我花了幾個小時與《財富》(Fortune)首席執行官計劃(CEO Initiative)的成員進行了非公開交談，這讓我更加確信，雙方的批評都沒有抓住重點。 首席執行官們並不是為了宣傳而推動利益相關者資本主義|Alan Murray | 2020年9月1日|財富 
 這種信念通常會持續大約24小時，直到在又一晚糟糕的睡眠後，早餐前跑8英里的想法就像把自己點著一樣吸引人。 Martin Fritz Huber | 2020年8月27日|戶外在線 
 他們要以謙卑的堅持和絕對的信念面對壓迫。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 明年1月，上訴聽證會將決定他是否有資格獲得定罪後的救濟。 與連環殺手傑的交易? 他生氣了，攪亂了我們的時間線|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 不過，對他的定罪將重啟眾議院道德委員會(House Ethics Committee)對他的行為的調查。 不願離開國會的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 瓦斯奎茲的身份處於邊緣，在他被定罪四年後的1989年被宣告無罪。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 他承認這些理論，但他的聲音缺乏說服力。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 有那麼一會兒，她的眼睛盯著自己，心中充滿了一種可怕的信念，相信這是一樁巨大的、無名的陰謀。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 唯一能動搖這種信念的，是我們的新俘虜異乎尋常的粗暴行為。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他們堅信，我們生活在其中的制度，就其大致輪廓而言，是一種公平公正的制度。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 今天他說這些話的時候，似乎帶著一種不同尋常的堅定和奇怪的暗含。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 當地人加入他們有各種各樣的動機，因為斷言他們都是受宗教信仰的影響是冒險的。 菲律賓群島，約翰·福爾曼